新牌仔 求26 車Group

一個人揸車揸到人都癲
有冇巴打有谷

我都想知！

師兄揸咩車

留tg add 你

唔係跑車嘅少忍

thx 清

好想試下小忍

added

唔add埋我😭

你呢ching

add jor la😭

多謝

r3

thx ching

好想買返㗎h2同Panigale

可以加埋我？

好想揸下其他車

雖然我都會想
但係都要講句…
Ninja世界第一！！！

想買636

Ninja 個方向燈真係冇得輸

新牌仔求加

Sorry, you cannot add this user to groups because of their privacy settings.

改返啦 thansk